third hon既你grad job幾錢人工？

想知道有冇咩影響

Second low, 28k

求介紹

巴打專科？ between離題

1m

third hon 紀律部隊 3x k

未畢業，gpa2.0幾已過20k

可唔可以講下咩工種

it dog

準備third hon grad 留名

做過野之後 無人會理hon

15K

full stack?

純粹係programmer, 咩都唔識個隻!

3rd hon, 銀行sales 14k 一年半後23k

3rd hon GPA長期2.0X
09年畢業
10年搵到第一份工 9K
而家 30K

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

10k
不過1年之後18k
2年後已經去到28k
不過搵到32k offer所以轉工

起薪可能低d 不過做得野 個人醒既話好快追得番
始終出黎做野既心態唔同讀書
認真好多

你好嘢 白紙都有20K
想跟你學嘢

我都係甘岩撞手神in既時候,間公司等人用同埋上司同我岩傾. 我都係開16K咋當時, 佢主動offer我既

Immd

可唔可以講下咩industry

EO？

second low account grad 10k

今年grad, 2nd low, 15k

05年畢業6k
做左兩個月都冇俾人炒左
之後冇晒自信做左幾年廢青
日日淨係係屋企打機同打飛機
之後媽咪唔再俾零用錢我我就再出去搵工
做左無數低賤職業
地盤跟車倉務執碼樓面sales廢物回收
冇份工過12k
最後我選擇讀毅進計劃紀錄部隊分流
希望考警察
讀完之後先知入職身高要求最少要163cm
我差5cm先達標所以考唔到就走去做同警察相近既職業-保安
一入行已經萬6蚊一個月
做左一年升保安主任月入萬8
宜家做左5年升左做助理分區保安經理
月入42k
所以話咩hon都唔緊要
最緊要係入岩自己適合既行業

Ching 新年袋咗幾多利是😀

我自己唔講啦
我班伙記最少果個都8萬

求公司名

163都仲要差5cm

同我讀大學畢業個班同學都未必有我咁多
我晒銀紙

管理層5xk
另parttime某u誤人子弟每月5千左右

讀phd?

拎完3rd hon發奮
跟住輾轉三大讀左個碩士洗底...

出黎做野邊有人睇你hon
尤其第二份工開始

吹水大會 正式開始

老實 你讀到成pat屎咁
寫code ed knowledge野冇得吹 就算出e個價比你 你都好快做唔掂

唔一定ge 頂得住頭一個月之後就易行好多 好似係
申利:白紙過

有無人教下in 個陣比佢插gpa 點答好

不如問點解要搵一份要學歷既工
以己之弱攻彼之強
送死

Cs third hon. 未必識programming

3rd讀msc?邊間三大收呀

你咁問 一定係答third hon 月入100萬嫁啦

2.99 唔係second low?

吹水大會

thirdhon都讀到碩士 本地？